東方：警察辱罵記者係因為黎智英

近日示威活動不斷，警民衝突升溫，走在前線的記者更被無理粗暴對待！本身是天主教徒、政客兼傳媒負責人的壹傳媒黎智英前年六月涉刑事恐嚇東方報業集團（下稱「東方」）男記者，竟對記者辱罵「×你老母×」，證據確鑿，但律政司一直拖延「唔敢認唔敢告」，令歪風蔓延至執法部門兩度以「×你老母」大罵記者。近日東方一名弱質纖纖的女記者採訪示威活動期間，被欺善怕惡的防暴警員粗暴對待，包括不斷無故以粗言穢語辱罵，和在無通知下以盾牌推撞，片段在網上流傳，激起全城怒火，涉事女記者事後已向投訴警察課投訴。學者炮轟律政司不告黎智英涉刑恐記者，縱容辱罵記者情況如傳染病般散播，變得更有恃無恐，形同鼓勵其他人不尊重記者，嚴重妨礙採訪工作。

正宗上綱上線 , 不如話上一代食白粉嘅人生個仔特別燥 , 所以亂屌人啦

Push